港大開始招募健康人士 參加混合式接種疫苗研究

孔繁毅稱港大正招募健康人士參加混合式接種疫苗研究

香港大學內科學系臨床教授孔繁毅說，港大正招募50至100名、18歲至60歲健康人士，參加混合式接種疫苗研究，參加者會先接受復必泰疫苗注射再接受科興疫苗接種，港大會定期為他們抽血了解抗體水平，並將有關數據與其他同年齡接種兩劑復必泰疫苗或科興疫苗人士比較。孔繁毅在本台節目《千禧年代》說，從科學上有理由相信「溝針」形式得出的抗體及保護力效果會更好。他又說，因為研究集中在年輕及健康人士身上，而兩款疫苗都安全，相信「溝針」不會加強注射疫苗後的副作用情況。本身是新冠疫苗臨床事件評估專家委員會共同召集人的孔繁毅說，就早前一宗曾接種復必泰疫苗，其後死亡的個案，委員會將開會討論，暫時知道死者生前有長期病患、三高及吸煙習慣，因此相信與疫苗接種無直接關係。

2021-03-24 09:52:51

[url]https://new82244-20210324.htm[/url]

參加者會先接受復必泰疫苗注射再接受科興疫苗接種

又會咁岩既

想問下全世界係咪得香港玩溝針?

雞尾酒療法姐

招募？做免費死士？你每個人肯出六位數字安家費大把人狗衝

係首發研究

仲要同人講, 保護力好D , 但明明兩支復必泰有95% , 點解要溝? 溝完仲要只得60~70%

因為預咗唔夠

香港人要鬼佬針唔要國狗唔止係面問題

中國想攪疫苗外交
香港就係示範單位

個個打BNT 啲科興邊個打？點樣交第三期報告俾翠大大啊？

咁少？都係揾命搏，鐘培生挑機林作隻揪都俾一球啦。

混合雙打？

死咗又唔關疫苗事

打完會唔會變xmen

又話無得打

好多人有僥倖心理
而且香港多有錢人亦都多窮撚，你肯出六位數字肯定最少一萬幾千人報名（講緊死唔死都有錢收）

冇錢？